鄧炳強已經講明，區選建制必勝

佢話明加強甲由去票站保護
代表直接出古惑比人發現
都有甲由護駕擋住
出現不合理既事
票站主任直接叫甲由保護就可繼續
甚至乎直接運裝滿票既票箱黎票站
或者將票箱運去其他地方
上年都有個別票站係咁
不過規模細同做得鬼鼠
大家做定心理準備
甲由一定會確保投票不公平進行
到時忍一忍，星期一先打機，唔好送頭
拍片記錄低不公平既事，唔好出手
一直唔覺得入建制反建制係有用
當然票都一定要投，但唔好諗住贏到
希望經過呢次選舉，有更加多勇武出現

推